［慈雲西］民建聯選舉日派人上樓做「家訪」

今日行過慈雲西選區民建聯辦事處門口，
見到一班叔叔嬸嬸企喺門口，
我就上前八卦下。

咁我就見到有一個啊姨，喺到派緊d資料俾其他「義工」，
而資料係該選區嘅人住咩室，手提電話幾多號。
而義工都會收到一張流程圖，
教d義工上到樓要點做，
但佢遮得太快我影唔到睇唔清楚。

當有一個年紀較後生嘅女性發現我企喺到聽佢地講解嘅時候，即刻企喺我前面擋住我，唔俾我再接觸班義工同影相。

問我喺到做乜，重申自己今次義工「家訪」係向房屋處申請咗，
咁我都見到係有申請書。

聽問年年投票都係有呢d「家訪」，
相信大家都知「家訪」目的。
我岀post目的係「希望大家關心吓家中嘅長輩」，
同埋研究下到底咁樣嘅義工「家訪」當中有冇討論空間呢？

推

有冇慈雲西居民留意下

影佢老母先

票站職員話唔得架喎

用imgur upload

send比英議員啦

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

RTHK鏗鏘集：如有任何選舉異常情況 請向91829284報料

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

我報咗啦